請大家罷食呢間藍絲餐廳！

傳送門：

兩公婆

Ig:

已經有小朋友個腦仲食塞米，仲要真心膠支持隻呃飯食何妖！話比身邊嘅人聽，叫啲暴徒唔好去幫襯！

推

Taiwanese?

台獨

推到佢收皮

推爆佢
唔好一邊嗌我哋暴徒，一邊賺暴徒嘅錢

何妖呢啲人，都有人當佢偶像

香港人賣台灣食物但支持黨...
好撚亂

cls何妖陳慢畸都有人吹奏

其實我唔識佢，佢係我朋友再朋友再朋友個啲frd
但我朋友見佢成日fw埋啲藍絲post實在太睇唔過眼所以我要代出post抵制呢間垃圾!!!!

支持抵制 咁愛國就開中餐廳啦，仲Taiwanese

台仔: 行開D啦屌你老母

何妖係偶像，智商有限
唔會幫襯

留名睇佢個仔過唔到5歲

何妖呢啲scumbag, idiot 都有人崇拜真係世界變！
都唔知劉馬車係咪佢偶像之一

推呀
既然咁不恥我地啲暴徒搞亂香港阻你搵食，咁你就搵返個啲藍絲廢老幫襯唔好賺我地啲臭錢！

上openrice同ig劣評佢

係咪當事人負皮左

世界上蠢人佔大多數，屌都廢事
唔係個個都好似連登仔咁明白事理
依家唯有盡量抵制

石門成日去
898

何妖就爽啦, 有呢啲女fans

幫手廣傳呀巴打！

附近番工食過，貴，差唔多70，但好多學生食，因為冇乜揀。
收皮啦

大部份暴徒都係學生黎，竟然公然賺暴徒嘅錢！可恥 絲打幫手話比身邊嘅同事聽唔好幫襯

大圍店其中一個食評，有個食客反映飲管要收一蚊，佢仲兜話「其實」有不鏽鋼飲管，仲要隔成幾個月先覆「其實」唔想賺人嗰一蚊喎，政府收膠袋稅啫，都無收飲管稅，如果係有提供不鏽鋼飲管同埋咁支持環保，點解唔直接俾埋人用？呢個人人格都幾有問題。

個一蚊都呃！係咪咁乞衣呀！乜啲藍絲冇提佢去參加撐警活動有1800蚊 coupon幫補下咩

推一推先

有錢離地藍絲

推呀屌佢老母

The Grove Taiwanese Cafe
香港 Tai Wai, 田心村 269號地下 沙田
+852 3617 2868

大家唔好立亂比一星搞到人地無生意

廣傳

認真，食過大圍果間一次，職員全場西口西面，一次後不了

上次地下又有甲由，食完痾到仆街，無下次

唔講佢係咪藍絲
呢間餐廳難食到閪咁
啲牛肉難食到....啲湯又死咸

樓上巴打既留言有眼睇啦，各位千奇唔好去比錢買難受呀！！！

崇拜何君妖呢啲垃圾仲學人生仔，佢個仔真係好慘有呢啲食塞米老母

Push!!!

Pish

有冇食到肚痾？？？

點止罷食
維護香港食物安全，支持遵守消防條例人人有責

Push

頭先同friend行入左去石門店 跟住扮啱啱見到個po
講左句 丫屌呢間野撐警架 都係走啦
跟住出返去

勿相認

食過兩次，以後罷食，野食一般又貴，份量又少根本唔飽

屋企附近
推爆佢

要幫班狗book檯食飯

妖魔界偶像

有冇侵犯 Grove Cafe trademark

希望大家吸取教訓

1823 報食環

有啲型

何君妖都可以當偶像
送去台灣支持韓國瑜岩架啦
有啲無腦父母真係好慘

睇落好似有啲污糟咁

有冇做足消防措施

台獨撚 上報中央

開餐廳真係唔好咁蠢，好易俾人玩獲金

推佢老母

私怨到

好似我睇開個Vienbb 係黃

咁點解唔1823 舉報佢

地溝油鹽酥雞

不了 遊行完有成1800 蚊揀其他野食

屌佢老母 睇到佢果張何妖係偶象 火都黎

垃圾都有人草嘅夠環保

啲嘢食乾唔乾淨？
使唔使報食環？

大家快啲上去寫食評啦

等執笠

推到佢執粒

睇前面兩張都覺得無咩 一睇到何妖

借個位俾更多人見到
人命可貴

各位想自殺嘅巴絲

Openrice寫埋劣評啦

要咩人先講得出何君妖係偶像

為左錢囉

大家會唔會喺餐廳食完嘢肚痛

Pushhh

推吓先
佢都唔會想有暴徒食佢間餐廳

哦 thegrove_cafe呀嘛 啲食物唔衛生食完肚痛架

其他野都算
認何君妖做佢偶像？

Mark

好多間都唔食得了好彩屯門仲有良心餐廳

呢間野好似都新開
但唔會幫襯

奶共狗

呢間野賣得又貴又唔好食早執早著

呢間真心又貴又唔好食，嘢飲甜到可以加水溝第二杯，份量又少

想問下之前個藍絲餐廳地圖仲有冇update????

支持何妖咩人黎 係咪想同馬車玩下

食過，又貴又唔好食 不了

push

依D陷家產，一個都嫌多
大家食過既過去佢IG話俾人知好唔好食啦

佢d嘢好撚難食
大家有心就寫番果食評

唔該

她支持台獨 同志們 快批鬥她

之前俾間餐廳吸引過 好彩冇食

Pushh

屌 del客comment都有嘅？
咩服務態度

屌佢老母 推

見到老鼠出聲呀

痴撚晒線何妖陳皮都有人吹奏，究竟智商有幾低

The Grove Taiwanese Cafe 垃圾鋪身有屎？
ig del cm

推到佢執笠

唔會再去 推

Openrice留得負皮既都話間野啲人西口西面，理撚得佢藍絲黃絲都咪撚幫襯啦下話？

支那人最鍾意偷台灣手藝翻支那賺錢

之前係呢間餐廳做過同呢個老闆反左面
態度又閪，對員工又差想知更多可以問我！

推到佢仆街

連何妖都係偶像真係死得

點差法？

我無野講

Taiwanese cafe屌你咁愛國做Chinese cafe啦

ching想知多啲

Push push push

我冇嘢講

要求當時人請轉用中文名稱 不要用美帝名 結交外國人會被洗腦
不要用Facebook 工具
會洩漏國家機密 畀美帝作大數據參考
請轉用微博 等廣大十三億同胞支持
日日三百人 一年先一萬人 你間舖有一萬年命 十三億同胞都未幫襯 你發達啦 有家大力支持

絲打請講！

當何君妖係偶像嘅係弱智
同立場無關
不在討論範圍
食環準備

條八婆好似鏟左facebook

我係佢認何妖做偶像咁柒我都自del fb啦

其實呢間餐廳老闆都幾中意乾淨，所以我地一星期內點都會有大抺一次。所以真係加重左啲工作量(洗雪櫃，水渠，全店玻璃窗，門。）但其實佢間店雖然都叫貴，但啲客係真係幾多下。試過晚市多人到仆街，樓面得我一個，廚房一個、洗碗水吧各一個做撚到狗咁，佢叫晒全家嚟係到食飯，除左佢家姐幫下我之外佢就un un腳同佢冚家食飯。成3個鐘晚市啲人流冇停過，我連晚飯都冇時間食呀大佬，仲要服侍你幫你收碗出埋餐到你枱

本身係熟客 而家不了

咁早排我病左成個月啦，同佢請左一日假，又發燒又咳咁。我自己身體都係虛個啲嚟病好撚耐個堆，個朝同佢請左假之後食藥訓。到黃昏時間（我返工時間）打嚟問我做乜唔返工係邊到我電話同佢解釋左一輪之後仲要再WhatsApp不停同佢講話我有請假佢先完件事

佢自己睇都睇錯on99

之後我都驚我未好曬對客會比人屌，所以報少左更比佢。
因為以往都試過淨係報一日更，只要係星期六日就得，咁我就報左一日比佢啦，佢私底下又冇話唔得喎
之後就比佢在group屌

Btw 圖有錯字sorry

邊間 去支持下

連何妖都當做偶像 成個腦都係屎

兩公婆個facebook都好似close左

ok

訓前一推

食過大圍果間一次 員工西口西面
不了

我冇野講

話比你身邊都有幫襯開既人聽！

記得下次同朋友一齊路過都要話佢知不了

俾狗食

住沙田都唔知有呢間野遲早執

整個LIST, 一次過BAN鳩晒佢, 揀餐廳前睇一睇

屌佢老母, 痴撚線,

何妖係偶像

推到佢爆

叫啲藍絲去幫襯佢啦
主要客戶係邊班人都未分得清

Search 唔到佢FB, 有無link?

弱智人士尼既？
何君堯係偶像？

幫推

推到佢執

佢兩公婆個fb收左皮啦

做人要做到柒婆咁龜縮

連IG都無左comment 功能

我都笑撚左
屌佢老味何君堯係佢偶像
人類智商究竟有冇下限
條底線每一日都比人打破緊

我記得之前有巴打整合過但我唔記得咩post
歡迎搵得返既加埋呢間入個list度

呢啲最仆街 有咩咪私底下deal掂佢
唔洗返咪算 仲要加下面個句有咩用意

推爆佢

Google 食評有野睇

為人仆街 要臉子 最後加多句串下人 攞下威

天盛區議員陳思靜話死士係邪教

幫推

依個盼得出佢係真痴

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

自己識做

已經根據佢IG提供資料新增呢間。

永久罷食，抵制餐廳名單！

呢個POST沉左底，要推返佢上來

睇吓都知劣評如潮...
做衰台灣嘢果名!

d藍絲最鍾意下下話人網絡欺凌

呢間嘢啱啱新開嗰陣去過食 之後果斷決定不再幫襯

我明白當中有人係真心鐘意食又好，貪方便又好，貪平又好而幫襯佢。
呢啲人賺左香港人錢成為離地中產啦，就開始講風涼說話。我地係咪真係要低賤到非食呢啲仆街藍絲食店不可？

呢個人應該係當事人嘅家姐。有著呢啲食塞米阿妹真係慘，認何妖做偶像

永久罷食/ 抵制餐廳名單

立場唔同 就要抵制？

佢屋企課水比佢開過好多次鋪

咩暴徒呀屌你老母
你老母就暴

希望大家用行動去抵制，但唔使做啲浪費食物嘅行為，例如叫完外賣完又唔拎個啲。但如果真係有觸犯法例嘅都歡迎大家舉報！

我地係客，我哋有權選擇自己食唔食，冇話所謂欺唔欺凌，政治立場都可以係左右我地幫唔幫襯既原因。依加公開係要比同路人睇清楚邊啲隱藏藍絲一邊賺我地錢一邊屌9我地搞亂香港！

你要幫襯你咪去囉 全香港咁多野食我就唔會低賤到一邊比錢人賺完背後又比人屌9我亂港喇

DESTORY HER LIFE

食環好撚忙呀

係呀，你吹?

FB:

俾佢紅

大家唔幫襯已經係最好既支持同表態，報食環消防嗰啲就算啦唔好玩9埋啲消防人員

我曾經便過哩間鋪既店員都長既時間，佢地作為老闆係真心對員工好。經過哩件事，大家既政治立場唔同，我會唔接受 但我會尊重。家經同細妹既立場各有！如果因為細妹係藍絲而唔幫襯去破壞，咁點解唔因爲家姐係黃絲而去支持？ 我的確係反藍絲，細妹既老公係fb 都有時會傳出藍絲既信息，我自己都睇唔過眼 最後Del 朋友。
只係想同大家講，每個人既政治立場都會唔同 都要學識尊重，你可以選擇唔幫襯 但落左order唔拎 有無諗過我地整野食既人？惡意去抺黑既行為有咩意思？

作為員工既我，只可以講聲2位老闆要 加油！

智力有問題先吹奏陳曼琪同何妖

唔同意
而家就係要佢仆街淆底
所以叫外賣應該繼續做

佢家姐好慘 對撚住呢啲妹真係發白眼發到去後尾枕
呢位巴打都講得岩！選擇權從來都係大家手上，大家可以唔幫襯，但騷擾行為心領啦可以唔洗做，冇謂打擾到啲無關連既人

報咗食環未

冇人幫襯日日淨交水電煤租其實佢都好撚驚架喇
啲食物無辜既，提啲同路人唔洗再幫襯就夠

對付仆街要用比佢更仆街既手法
要嚇到佢唔敢接外賣單

我住大圍，會叫街坊唔好去食

屌你認何妖做偶像
喂智唔好生仔啦，害左佢成世

屌你認何妖做偶像
喂弱智唔好生仔啦，害左佢成世

咁如果入面真係有黃絲嘅巴絲佢哋就好慘架喇，冇端端多左咁多workload
巴打雖然我好欣賞你咁熱血既精神，但如果搞到啲同路人都無辜中槍咪又多一個人離我地既大道而去，真心唔好再玩佢地電話啦

推撚到收皮為止

推！！

推！

fb 都delete 埋。
應該係加拿大回流返香港，有外國國藉咪唔理香港死活。。

家姐雖然你係支持學生既一方，呢次拉埋你落水我都覺得好遺憾。但長兄為父，長姊為母，既然你左開竅你就應該好好教育下你個食塞米啊妹，互相尊重係大是大非面前唔係咁用。

撐警都算撚數啦，當中可能真係有出污泥而不染既人（雖然我覺得係極少數）但屌你老母竟然撐何妖，簡直就係認賊作父，不知羞恥為何物，咁撚無腦仲要走去生仔，都唔知第時灌輸埋啲咩精神比下一代。

你身為家姐，唔可以話因為大家有共同嘅金錢利益而包庇佢，你應該好好屌醒佢先岩。

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

自己同家人會罷食佢，已廣傳朋友罷食佢，但一定唔會做d 報食環既動作，咁做就過份左

如果學入面做過/做緊既巴絲講真係一星期大清潔一次，咁佢地都做左商戶應做既本份，大家就冇謂報食環了

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

推
從來未去過田心

一定

呢到有冇石門浸會嘅同學？你地學校咁近佢分店唔幫下佢宣傳點得

推
八婆

冇錯！好似幫襯既好多都係學生哥。
大家真係要好好運用自己消費者既權力！

推

請巴打加入Google map legend

Openrice瘋狂0分

食完有肚痛要話比食環知…對消防設備有懷疑要搵消防

推到 佢仆街

唔可以有潔癖

係時候開始清算藍絲商戶 有無巴打做整合？

佢d食評本身都好多人屌